比人偷左電話 想問下而家出xr邊度平

偷電話死全家

都6月，買部平平地的電話頂到9月出新機咪算

買iPhone好易畀人偷 個個睇到蘋果logo都覺得保值
不如你買An機

問題係data係哂icloud度 同埋d人要偷既咩電話都會偷

都要睇吓你部電話值唔值嘅
蘋果機拆件都有市場 華蛋北咁多二手蘋果件

有冇人知?推推

買部二手 7仔頂住先
等九月

咁如果2手又唔使買既 有部舊既6 不過好lag

搭單一問
仲有冇得用舊機換xr

買華為

買iPod touch+蘋果皮